4女學生佐敦補習遇突擊封區 一度未能離開

在佐敦長樂街「受限區域」內的百樂大廈，今晚（2日）有4名女學生在補習後放學時適逢突擊封區而未能離開。民政總署人員安排4人先行採樣本檢測，並要求她們聯絡家長到場接送。其中一名家長到場時表示，擔心女兒沒有足夠食物及行裝而要在補習社過夜。至晚上9時半過後，在民政總署安排及准許下，警員登記家長及學生資料後，安排他們離開封鎖區。

得一個女學生?

放開個學生妹

限聚令?

好彩個D狗唔係休緊班

有排比黑警玩

我請佢地住賓館啦

分分鐘比狗捉入報案室。

今日突然之間冇咗

放佢地走個科學理據呢
咁剪頭髮嘅點解又唔走得？
收左錢放人呀

剪髮個細路女走咗

唔用zoom?抵死

留低電話號碼fb ig先比走？

講緊今日染髮果個阿叔呢

人哋未夠秤

七點封區，自我宵禁

登記資料？唔係要檢測咩？